[發夢]長輩圖有效地轉發

除左轉發好人一生平安等, 要唔要諗D野加強班老一輩轉發的動力?

我愛香港